[I/A]《香城Online》你今日抗爭咗未？

詳細攻略：
〖突發〗〖已FC〗多功能抗爭App 香城Online登陸IOS啦

喺呢度download：

AN IOS 電腦通用

仲有 記得塞爆城仔FB IG：
Facebook:
IG :
TG:
佢係呢個game嘅Admin嚟㗎
去留個言支持下佢啦

簡介：
首先一入到個app會係咁

日程表：

任務欄：

黃店資料：

打錯字呀GM「附」近

回血劍：

公佈欄：

百寶袋：

有各種實用嘅link喺度

推

終於有An版, 即down

更新唔到

Push

有web/電腦版未

上面條link有電腦版，不過唔知係咪web版

我用電腦開條link 個web會卡咗喺揀性別到

呢個po係game designer開，我都唔清楚點搞，或者你可以試下直接問佢

咩版本？
我都唔太熟悉呢個app，你可以去返原po睇下有冇得搞

ok唔該哂

唔該曬